發夢下星期好多人去元朗打Golf.

下星期咩日子
點解發夢咁多人入元朗打golf既